我們之間的距離好像忽遠又忽近

有無巴打試過

兵

釣魚咋

我明

你明明不在我身邊我卻覺得很近

想得太多

bb

兵係咁啦

Facebook?